有無手足轉撐牙朗？

小花太7撐唔落